[遍地開花之真諦] 香 港 開 埠 以 來 首 次 同 時 多 處 進 行 大 型 遊 行

「不要去上水，要回歸金鐘」
「不要去沙田，無意思」
「不要去將軍澳，有入無出」
與其互相指摘，廢d 講句，why not both？

過左71，過左77，大部分市民、義士、連登巴打，都無不出現疲態，行動開始失焦，甚至最唔抵爭咁，互相指摘。我好希望睇到呢度，大家可以好好反思一次，「一齊」的意思，只要一起行落去，一定會有轉變。

直入主題，與其200萬＋1 ，行一個地方，點解唔可以10萬人，行20個地方？

我知道實際上極難做到「10萬人，行20個地方」，所以本文目標係，同時有2－3 個進行大型示威活動，以展遍地開花之真諦，向政府作再一次，又再一次的控訴。200萬＋1 行金鐘，警方又係5000人每12小時一更stand by，100萬人又係5000人，其實10萬人，5萬人都係5000人。如果可以做到同時多處大型示威，警方真係可以作出適當調動？真係有多位合適的commanders？Dover 又可唔可以分身呢？ 我上個post 講過，警方派別之爭，逾趨明顯，如果真係可以同時有2個commanders ，又會出現甚麼光景呢？ 政府方面，相信亦未曾作任何研究，個波都係拋翻比警方。至與勇武派會出現係邊個場地，就真係 only god will know it

當然，政府、警方都未曾作研究，未必作出到一個好的調動，遑論一班白行了22年的和理非？地雷亞承認，亦了解，同時有2－3 個進行大型示威活動，難，真係好難。但我又相信，已經創出咁多奇蹟的香港人，有咩係做唔到？100萬人行、200萬人行、出信比各國議員、要員、向各國報章刊登文宣，我地係有咩做唔到？

一齊行落去，一定會有轉變。

地雷亞

推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

你意思係全港18區同一時間遊行？
點得呀！你想做死啲警察咩
大家千祈唔好

18區又難d，但係勇武出現的機會係1/18 又幾痴線

癡心妄想！不自量力！

南韓反朴遊行都係遍地開花
如果有民陣吹雞又有預定路線, 肯出黎既人應該會比較多, 因為唔洗顧及交通
不過批唔批不反對通知書又係另一回事 但係咁多區一齊遊佢地都理唔到咁多

至少要有2個發起人。。。

有冇可能有一個同民陣對等的團體發起呢？什至係民陣發起2處遊行

其實都可行嘅，屋企近邊個遊行活動區就去邊個！香港18區，區區都有人住

呢個有得諗，同時18區唔可能架啦，5個區以上黑警連盾牌都唔夠用

淨係港、九兩邊，Dover 分身都唔掂喇

推。。。

記者都會唔夠

班汪汪的OT費金la

2014旺角同金鐘試過啦,冇好下場

係

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

問題係其他地區如果勇武又冇目標。。。
你話金鐘有垃圾會，有禮賓府，有狗竇。。。
其他地區除左上水，睇唔到有d咩咁大需要

純討論

個時係守落去，遊行係會即日散水的

push

Pish

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

唔夠人喎
咁樣咪會分散焦點？

係啊唔好推啦
真係唔得架

其實區區都有遊行係好事
一黎比啲心入面支持但從未遊行過嘅新手初試
二黎比啲政治冷感/淺藍見到
佢地就會諗 哇原本真係咁多人出黎架喎 有啲仲係街坊添
咁佢地應該會想埋堆 真又好扮又好咁支持埋一份 廢時比人排

Push!!

直入主題，與其200萬＋1 ，行一個地方，點解唔可以10萬人，行20個地方？
呢句好認同
支持幾個區同時遊行開波。

舊個套已經行唔通
要有社運新模式先會有突破

妙計！

btw將軍澳市區OK但係工業城真係唔好去
去過一次可以話係寸草不生 唔好講話便利店, 好似連公廁都無
行到終點急尿可能真係要去壹傳媒借廁所

其實咩方法都應該試下
可以先試五區遊行先

其實係

最基本 九龍加港島同時起步 每邊10萬已經夠

唔夠記者 狗仔會喪咬人

狗仔都唔夠。。。

香港、九龍、新界

咁佢地都唔會每區都咁多警力既

係啲核心地區先重啲啫

何妨你班人到其時又會做咩先

一齊衝擊？咁每區既目標係咩？

無目標好難眾到人

推到有搞手，推到民陣見到

港九新界分三part同步進行，輕鬆

推到有搞手搞
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一齊行，野餐，吹水

推，有得行，我都會同大家一齊行

各區一齊行之後係同一個地方集合

一齊行落去 一定有改變

香港人
無限可能

十卜

屌，激動得制按錯負評

新界>>>屯門
九龍>>>尖沙咀
港島>>>銅鑼灣

如果有民陣號召，更好

點解以前英國管治無咁多問題? 因為英國運作既政府係廉潔同埋利益傾向人民, 自回歸以後個政府明明施政失敗仲屌9班平民係on9, 要爆煲都係遲早發生 香港特首人工仲高過美國總統

金尖屯？

7月28
將軍澳同西環會兩邊線齊開
大家有時間既請全力出

gogogo 屌佢老母臭閪香港政府

推 well said

期望七月尾成事！？

跟立法會五個選區咁行可能會仲好

多區匯合至目的地
但路線實好長

系米搞雙核抗爭先

Push

比人搞就Be water 去其他區幫手
打遊擊

反送中雙遊行

乜都試下

多謝你幫手推po

唔18區 都可以試3區 香港九龍新界

可以由2/3區開始慢慢升上去睇下咩效果

728 西環 加 將軍澳

上水 尖沙咀 將軍澳 銅鑼灣

可以一試
唔得再改善

輕輕一推

樓主個提議係叫人送死
你每區都少人咪是但搵個區包鳩你
使撚每個區都重兵咩
人多先係安全
除口罩義士呢句真係至理名言

港島===警總
九龍===西九

14號記協+沙田

出去屌黑警老母

77夠係和平行啦
見你一少人就會包鳩你
咪再講啲分散人嘅提議唔該

好似賭俠咁，要令單眼佬唔知跟刀仔定星仔好

Agreeeee

就算得10萬，每邊都5萬
如果10萬都無，輸自己

728?

因為英國係民選政府
殖民地有醜聞會影響執政黨聲譽，隨時引爆炸彈下屆唔洗玩

你係拎緊人被拉風險嚟賭，明未

個個禮拜遍地開花咪可以敵疲我打

同意，遍地開花👍

我擔心會唔會變成暴動

做到會好勁
但我諗警方無可能批18區不反對通知書

funny

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

試試佢！
影分身咁睇佢點！

可能18/18都有呢

星期六會入上水既入黎睇睇(逃走路線資料文)

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

香港只有三萬幾多個警察仲未扣文職人員

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

唔好話十八區 就算得港九新界都正

唉 可惜 望到中原指數就知 廢中 已收貨

推到中共反撚埋艇

Sorry
借少少位

要求viutv 開設97台新聞台簽名區

香港人就食腦大 創意無限
呢條路唔通 咪自己開多幾條囉
社運既模式千變萬化
連連登都可以變左討論策略既議政之地
我就知道 香港人 係 無 得 輸 ！

好！

認真係時候做變化

我唔反對連儂同光復
但呢兩樣5年前搞過 加上 已經而家做左1次

要知道邊際回報遞減定律 做得愈多 就愈冇效果
跟據上個月第2次圍稅務大樓就知
凡事都係第1次做回響最大

所以連儂應該要變hea玩當文宣 光復就要停
但今個星期六日定左光復 冇計 人一定要照出 盡撐

但下星期係時候做轉變 如果唔係 只會俾政府牽住走

咁樣得唔得

1:00-2:00 屯門
2:00-3:00 沙田
3:00-4:00 尖咀
4:00- ??? 港島終極

講得岩
用連儂牆集左咁多民心
係時候要do返啲野
同一個地點幾多人一樣
照樓主講 真遍地開花未試過
絕對需要一試

長沙灣有連儂牆啦

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

見到班人係咁打擊啲地區遊行真係好q嬲

咁做似玩野多過實際

同時五區， 新東， 新西， 九東， 九西， 港島
每區20萬， 占主要幹道幾個鐘
香港有幾多個警察？
旺角77夜晚用左幾多個？

過隔離區/唔同區會好啲
無咁易俾人知你住邊

又係喔！